大量香港人衝到終點 係咪就會破解到？ 當攬球咁衝 成千人跑 佢捉唔到

只要衝到去終點 比圍既手足入人群
再一齊走

最少外邊衝個班比人捉唔會告得入暴動
因為暴動係琴日既事 今日跑到埋大門口 唔入去
只係非法集結？

唔肯定

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

Over my dead body

香港人有咁勇就好了

開槍
有冇人企頭？

實開槍

香港人無咁勇
Full gear大把跑得最快

一定會
但只有繼續跑
佢開唔曬 受傷一定有/死亡都有可能
但大量人衝到終點就解決問題

成千人火影跑實可以避子彈

好快有人問你 咁你跑咗未

各位出嚟 二百萬人去咗邊？

面對咁樣既敵人仲想兵不血刃

香港人有咁勇直接贏左啦
仲洗有今日圍poly

我都等緊人問

避彈衣製作

毛澤東式人海沖

唔會 因為總會有個位係成排防暴打橫頂住左

個陣你點跑？撞開佢？

Sorry 無武器你唔會突破到盾陣 只會被打到頭破血流

如果香港人有個一種
"一齊向前衝 唔係捉到我就得"既行動力同覺悟
咁我地早就佔領哂所有狗屋

可惜現實大家個心態係
"如果我行前一步 會唔會立即捉埋我架"

無gear你覺得頂得幾多下tg